依家等緊士多啤梨麥旋風 驚到仆街..

好驚畀人影大頭+起底...

抵啦垃圾五毛
拉呀

叫外賣咪得lo

再嘈推埋你去後巷強姦

依家一路食一路行返屋企
好驚畀人鶳...

呢個冇得外賣..

比我撞見打柒你

呢到有黑警 大家快啲block9佢

清勇武

唔好...

我會買多十個塞落你個口到
咁鍾意食M記食撚死你

吊牛B😂🤙🏻

都幾weak

排隊買+等+攞返屋企認真算係幾勇...

m記前線好黃

真 fced大部分著黃色衫

影左翻屋企慢慢J..

下...的成手買2杯雪糕揸住咁左右舐

我成日*

又錯字

我手機弱智...